（奇岩城攻城討論）禮賓府係咪依然無得諗？

歡迎各位戰略家理性討論

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論